被鄧佩儀這樣把弄住，你頂得住幾耐

長髮Gloria 點解要剪短呢

成條扯甩 梗係頂唔住

成條尻根扯撚咗出黎

估下佢連根拔後反應也是這樣傻笑

長髮真係靚好多